★缺少了 危險女護士，所以扯唔起！

good doctor need bad nurse

不爭氣地笑了...

衰撚過毛記

講到毛記好廢咁

毛記係近呢一年最勁既新股喎

今日個價仲有招股價兩三倍喎

毛記班老闆大把水位走貨，係害左班高位入貨既蟹仔
今次依班做莊又無得走貨，抽股又死